停止勇武 真係冇撚用

求求你 勇武大哥停手啦
我唔想再睇到你地受傷 比人捉
睇到個女仔爆眼 我真係喊撚咗出嚟
一個好人好者 要比人爆眼 女仔嚟嫁 咁就一世
我開頭都覺得勇武有用 但到家陣好似係哂時間
無論差佬做錯咩 記者點問佢地野
佢地都可以唔答 廢吹 你吹佢唔脹
記者會林鄭開始唔撚答記者問題
扮聽唔到 差佬一撚樣
我覺得不合作運動重要過勇武
1. 唔該空管局既巴絲罷工
你地係依場運動最重要既角色 專業人士
唔怕冇左份工 唔係咁易搵一堆人代替你
重要係係影響哂成個香港運作
冇野進出到 比起係機場示威有用好多
因為政府已經唔怕樣衰
2. 唔該民陣搞多次遊行
好多人因為怕比人捉冇出嚟勇武好耐
但好多人都唔滿意政府 差佬
我公司好多中產都係咁
目標唔係比政府睇 而係比外國睇多次
3.文宣差佬扮示威者
搵攬炒巴整多次文宣比外國睇
班差佬會扮示威者 真係得中國咁賤
4.香港文宣721 福建幫
比班唔撚醒既香港豬知
一千人打人
捉得26個 仲要唔告
無罪放哂
成件窮有幾無理
5.唔買野
可以網購 想買鞋？ 上網買 買外國網站唔該
唔好落街買 班商家 租頂唔住
都唔會發生比人鬧 我唔買係我既事
6.真正技術人員罷工
明白有啲人怕冇左份工
但高學歷投資者 it 高層 支持罷工等
7.白色恐怖
Unfd 所有差佬 同作地既女友 老婆
就算有好差佬都好
但你冇出聲屌 共同責任制
所以係差佬既親戚都會冇哂朋友
8.keep住每星期民陣遊行
係我係講緊每星期既和理非
民陣唔該做野
此舉目標係令到大陸唔再放旅行團落香港
令之前既罷買 唔會有大陸人幫忙

幫忙推一推唔該

乜撚野叫勇武冇撚用？

咁樣講 勇武已經付出太多 和理非上喇

收皮啦屌你老母

真心唔明有乜用

你話係和理非回合 我認同
但係屌你老母勇武冇撚用難聽過粗口

和理非江撚多年 有用咩
核爆都唔割

咩撚野勇武，遊行遊夜左都叫勇武 宜家擺明和理非都照砌你

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

你老味就無用 我就建議直接殺警 特別係休班個d

p

全面不合作運動 癱瘓香港

負評係比你個標題既
另外文宣組同同和理非都一齊加把勁啦

唔可以再咁樣損兵折將落去

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

當差佬扮示威者之後
勇武再出只係送頭
勇武係要政府驚 但佢已經係無賴
就要鬥無賴

和平勇武係同一條船

兩邊都有用！

無賴就無賴
我地能放能收

香港人仲要個種唔好打打殺殺既心理
你殺一個 班中產唔一定會留係到

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

各有各做， thanks

岩呀！

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，
星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

家陣捉咗咗多手足
真係仲要勇武 值得咩？
仲未計心理傷害

你老母就無撚用

我都覺得勇武要唞吓

其實呢排拉嘅，絕大多數都係新手，見佢地都夠膽上，結果被拉

831一定要搞一次和理非大集會
集中返五大訴求

五大訴求就係大台，兄弟爬山，不切不割

你和理非 佢扮和理非之後再擲磚入你數拉你 關勇武撚事???

可能有標題係差咗啲
但勇武真係要停

所以話左膠真係on lun 9

又割 次次出事就割?

核爆都唔割
前線所有決定都會尊重

請善用不回覆

Push

發現大量五毛DOWNVOTE!!!
［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

你話和理非就和理非？
攝兩隻鬼入嚟掟雞尾酒就開拖啦

和理非不合作運動都唔敢連續做, 點叫勇武停?

下 班狗扮示威者做架啵

墨西哥paramilitary劇本

再唔升級就真係冇撚用，武力完全唔對等，但點升阿屌你老母，停下先係岩。

又係咪真係全部擲磚全都係示威者？
你如果民陣和理非連差館都經唔到
都有人擲野就捉佢
睇下係咪狗

屌你老母臭西 今次死都唔會割

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

割咩撚 撚有割 唔該睇下內容啦
唔想再有人比人捉都割？

係和理非佢都盡頭 勇武派先要行出黎
之前8月5號罷工 先得30幾萬人參加
和理非去到最盡咪係罷工一日 之後第二日生活如常

邊撚都唔行既 你不如返屋企訓啦 共產黨2047還你民主啊on9

應該太激動用錯詞咋,唔好屌住

你200萬人入面搞鬼 唔會比人捉？

殺休班警囉

就係要家陣開始做

差佬可以一直話班鬼冇擲過野都得
佢地有咩大話講唔出

依家班仆街就係恐嚇你 我哋要點？

唔想再比人捉係轉戰略/救人唔係叫人唔做

推

種點唔係幾多人罷
面係邊個罷
你空管局連罷幾日
香港經濟會差好多
85林鄭冇提機場就知

有用 你繼續搵人去送頭囉
你唔冷靜 麻煩你出去
討論緊你就一野屌埋你 點撚樣討論
屌你老母

我屌你老母，呢個時候搞分化？乜撚野勇武叫冇用，冇用既話條惡法早就過撚左啦，冇用既話而家警察被爆假扮示威者搞到進退失據，而家我地係處於有利環境丫，柒頭

勇武抖抖，唔解決今日既問題只係送頭

勇武唔係冇撚用咖，你咁講算係咩意思
你係咪傻撚左，話明不分化不割蓆

本地推係無用 國際見

仲要BACKUP阿

FB成日有消失事件

咪行番最原始個條路
維園到政總
每星期一次
再去差館擲石 佢地出嚟又捉勇武
又少幾個勇武 值得咩？

請聽小弟一言
勇武至今既力量已被大大削弱 繼續落去運動力量會大減
呢個係真正既和理非回合
請所有人去機場無限期「集會」
一方面繼續嬴得掌聲
一方面將黑警扮示威者既暴力分割

佢地頂多叫激進 唔算勇武

捉住交比狗嗎？定係用私刑？
比你用拘捕101制服咗佢，佢都可以用潛在危險呢個理由硬生生驅散（拘捕）

乜撚野冷靜呀
你屌完人 人地屌轉頭 你就話人地唔冷靜
仲屌返人老母

白色恐怖 唔會比人捉
但差佬只可以同差佬打飛機

勇武唔係冇撚用
係現階段冇用
有鬼情況下太易送頭

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

不分化，不分割
文有文做
武有武做
各有各做

一早話無撚用，睇下日本60年代學運

[拋磚引玉] 全民流動文宣

用字好有問題 咩叫無撚用
今時今日好多文宣銀彈都係因為勇武先有
我明你意思 但你咁樣講嘢真係得罪全世界

罷買經濟制裁 就算學生 買少啲奶茶出少啲街食飯買衫 已經幫到手

size=6]全民抗爭 背水一戰[/size=6]

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

冇用？
你堆垃圾建議唔見到會有用

不分化
係咁

你每星期比人捉幾十個
差佬都係講個啲野
班勇武48小時好難頂
點解唔係不合佢運動 搞差香港經濟仲好

明刀明槍勇武太大cost
地下冇人試過

我問佢乜撚野叫勇武冇用
你就話我唔冷靜
邊個先唔係討論緊呀戇鳩

講真 理性一秒
依家仲有乜嘢係有用？
勇武和理非鍵盤 都係逼唔到任何結果出黎
無論做乜都係被打壓
幾百萬人出黎遊行完、文宣有做嘢、罷工、不合作運動，咁又點？
第二日見住一切照常人人生活繼續過
痛心嘅係受傷嘅受傷，被捉嘅被捉，而無動於衷甚至落井下石嘅仆街仍然係大惡勢力所在嘅嗰邊

我同意，必須暫停勇武行頭
先眾籌幫助被捕人士先
依家警犬呢個核彈，包埋721，夠我地煲大
發揮大家力量，散晒所有資料出去

係勇武用既地方錯左
明刀係唔夠打了

唔上唔落既勇武的確係無用
心態根本未準備好
相反黑警就完全有曬覺悟
見盡黑警做既人渣野都仲忍到
香港人咩構造

你個標題想今晚班手足受到二度傷害?

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

屌你老母呀

香港國際金融， 罷工吧

你個標題。。。

今次真係要講句「邊個叫衝，邊個就係鬼」

屌你老母 黑警就係想嚇鳩你呀
依家縮？點撚樣對得住受傷嘅手足
無得退 一退就乜撚都會輸晒

[812] 塞鐵大行動 今日拉左勇武嘅仇用港鐵藍絲同我陪葬 我要攪炒！

標題起得好差
但係贊成暫時停止勇武
諗辦法應付新狗招
與此同時和理非要keep住出嚟
追打今日嘅事

唔係勇武無用，而係依家唔敢勇

樓主個標題冇心既我諗
由佢沉啦
我同意宜家要文宣
要市民上場

而家已經有臥底拉人，某d人都仲繼續叫人勇武，究竟係咩心態

按你道理 幾多人遊行佢地都一樣扮睇唔到唔聽架 因為我地咁樣根本無威嚇性 除非你話700萬人出哂黎啫 但可能咩？我覺得同佢鬥升級玩殺警會有效囉 反正有機會我一定會咁做架嘞

原先612的確靠勇武 嚇到下政府
但政府都進化咗 無懶咗
行到家陣 勇武仲可以升級到啲咩？
一係你想更多勇武比人捉
一係就用最安全 同政府最煩既方法搞經濟
香港得錢嫁炸
班只係識番工既老野只係識睇錢
你唔阻佢番工 但佢比人炒就會怪政府

個標題開過個post 啦

勇武冇用？
起碼有用過你個冷氣軍師啊屌你老母

On9樓主

和理非無用 核爆都唔割勇武勇武做咩都支持！

照捉先
知佢係差佬就得
比其他人知佢地係鬼就得
我知唔會告得入
但要比人知真示威者唔係周街冇野做放火

唔好unfd，mon住佢地

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

勇武唔係冇用 係你唔夠勇武
你敢唔敢用條命去同黑警肉搏？
你敢唔敢入警署搶槍搞革命？
你敢唔敢係解放軍進入香港都堅持同佢打巷戰？

唔敢 然後就安慰自己返去和理非 搞返失敗左22年果套

可能我標題用字差
但重點係唔想再見勇武比人捉

咁快唔記得69當日 103萬人遊行之後
林鄭noted with thanks 照推二讀

岩 大家唔該理性d諗下

全面罷工 佔領機場吧
我地仲可以做啲咩

可能係用字差
打個陣喊緊sor
但內容喊係同勇武割席
冇話佢地做錯
但家陣個情況 勇武解決唔到

而家係請緊敵人食我地既人血饅頭呀
手足唔係士兵，唔係犧牲品呀!

咁由721開始勇武咗咁耐
解決咗啲咩？
政府真係有再讓步
令幾多前線受傷
點解唔可以停 用第二個方法做？
點解冇用 你解釋下？

勇武兄弟已經犧牲太多

聽朝文宣

1. 爆眼

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要要A1，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

下星期荃葵青唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

。要。搞。機。場。

煲大文宣，集合罷工搞機場

香港要贏，機場要死

唔應該話勇武冇用，但請休息一下先，不要作無謂犧牲

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

叫班狗係黑社會係無用架
我覺得大家講國語講畀啲公安知，佢旁邊隻狗收緊一個月十皮， 你有無呀？

個標題好差呀
咩冇撚用呀
不過同意要停一停
勇武巴絲停一停先
同埋要三罷呀
長啲唔好一日

乖啦 依家喺真正嘅革命啦

我哋要背水一戰
仲記唔記得 寧嗚而死啊

我哋要有覺悟，一喺升級，一喺收皮
和理非當然要繼續但喺勇武唔可以停嫁
一停嘅話，我哋同口交部有咩唔同呢

頂住啊 我相信今晚依度無一個人唔會唔開心

但係我哋真係要頂住幾難頂都要頂

唔好灰心

邊個話勇武冇用

1 罷工只係一日唔夠
2 空管局罷工 同一個普通文員罷工差好遠
3 好多材料係手 但冇時間做新聞 每星期都有黑警新野

核爆？
火都驚啦

做到先算啦, 未做到就叫勇武停, 係無可能既事

真正白色恐怖唔係unfd所有差佬，而係屌撚柒哂所有差佬fd

黑警發哂癲
武力有太唔對等......
和理非指手劃腳都算
你出發點如果係唔想見人受傷
講野可唔可以小心 d

你再出咪送多幾個頭
48佢玩你
之後打官司都心理壓力好大
3星期勇武 由佔路到擲差館
最後換來既只係多咗前線比人捉
林鄭再串啲
點解唔諗下用最和平方法搞一搞

呢個世界唔係得衝同停

方法有千萬種
可以轉地下勇武，老豆搵仔
可以勇武升級再屈警犬

可以變招，但點都唔可以叫勇武收皮

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

咪撚成日用啲咁撚閪既topic啦屌

標題已經負評你啦屌你老母

勇武冇撚用? 你知唔知自己講緊咩 諗清楚先出post啦

屌你老母On9

遊街講咗唔係要政府睇
係比外國睇 比大陸睇
啲人個問題係針對差佬 針對林鄭
唔係針對中共（現時冇能力對付中共）
等支爆先得
你殺完警仲要make sure 中立個班會唔會走

遊行?比你柒百萬人出鳩晒黎好未?
行完又番去食痾訓
我係777都唔撚會理你

有勇武先揭開成個政府同黑警既醜惡，但係短期內真係不宜再勇武，班黑警依加無底線發晒癲，利用班黑警今日既惡行搶民意，之後再行動升級。

你老母就冇撚用！！
冇野係冇用， 唔做就真係冇撚用！！
相信自己， 兄弟爬山呀！

佢會係ig 放部署？ 唔會呀
要比佢地feel到孤獨既感覺

盲眼個個好心痛

推 今晚前線咁撚多鬼 下次前線手足再出 一樣都係咁 要轉策略呀

咁係咪有200萬勇武？
班有家室既會咁做
有和理非方法 你唔用？

報警?你係咪鬼?警察係唔會幫市民，報警無用

岩呀屌佢地老母痴撚線

岩呀
遊行係防止大陸落人嚟
真係攻勢係拉低經濟活動

係呀，係好激動，盲眼呀。仆街

一時口快姐 唔係勇武我地都冇今日但唔忍心大家傷到咁 想諗下其他方法

對唔住it真係好難幫手 成個部門都係內地人 我唔做真係唔使做

我支持勇武全面還拖，不再後退

佔機場根本停唔到佢運作
你係要空管罷工先停到
不消費係好有用既方法
唔好再送頭

popomon go

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

我相信佢哋係有用，只係想佢哋可以休息下。返到6月模式，重申訴求，設死線，再衝。

長線可以試下呢個辦法？

佢地邊會孤獨，成班覺得自己高人一等得佢地唔知幾開心

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

集中入泥討論下

有同感，我接受唔到，拒家人會點想呀?
人地盲左為你抗爭，我接受唔到
喊左

好撚傷心

已經諗唔到其他方法同政府攬炒
定日子回應 政府冇回應就 癱瘓機場

家陣要開始做
就算係普通番工巴絲都好
工你可以番 但真係唔好消費
空管班大佬們 你地同公務員罷
比起普通文職罷工 有用100倍

你理一隻狗 佢都覺得有人理佢
但係無視佢 比起你屌佢更可怕
唔係點解女人都會唔理你依招？

不分化，小小意見，
唔係話冇用，但一定唔可以次次勇武
最完美係，可以隨意出不同策略
1. 勇武
2. 和理+勇武
3. 和理
唔係比對方一些事情激你地，你地就日日出Law，lee 個道理無可能唔明白la ，你日日狗衝一定必輸。lee 個其實無論你係勇武，和理非都一定好易理解la ，點解仲要狗衝呢？

你有冇睇內容？

你唔睇內容負評我都冇咩野好講

講咗遊行唔係比政府睇
一撚早知佢唔會理

的確係 我標題係有問題
但內容完全冇割席

咁比邊個睇?

而家前線有內鬼好難搞
同埋班狗而家轉戰術係咪都衝埋嚟捉

因為一直都有班fd話
嘩你做差佬 搵好多呀
咪比佢地打哂飛機
下次話 你做狗嫁 唔該你唔好再搵我

我認同你既做法有用，但我唔認同你話勇武冇用。簡單黎講即係屌你老母

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

冇你老母
轉方向就真

中立 冇腦個班會點諗
真係唔理民意？
家陣有幾多人因為721變黃
你一殺警個班會點諗

即係你想由勇武downgrade番不合作運動

咁你估啲老野會跟你一齊搞罷工？

出面班人嗌緊老解入來，已經係想攬炒

再經過今晚扮示威者既事，出面會點睇？

我地仲唔撚食住上，唔理升唔升級都係屈9班差佬

做，但你一靜落來士氣就好快冇，運動就冷卻，

你睇機場9坐3日，會好得過今晚一役咩

用錯詞用錯語氣 但知你想講乜 推

收啦你

好感謝勇武 但宜家勇武只會害了佢地人生
和理非 我地上

你唔入禁區 點癱瘓
好似依3日咁 都冇每機場上落客唔到

只要做好文宣 講大話有人信？

支持無限期佔機場
我相信到時會有新行動方向
但人數一定要多 最小十萬
最好係果到訓埋教
文宣工作要將呢件事宣傳為和平集會

停一停冷靜少少先，我都好撚嬲、個個都好撚嬲，但呢一刻真係要用策略取勝，繼續再勇武只會有更多人送頭，更多既犧牲，因為硬碰永遠都唔夠班狗黎

我地一定要用策略一次過清算香港所有狗隻

講撚咗係比大家市民知 好多人都唔滿意政府
唔係得你自己一個
比勇武知 和理非有幾想救你地
比國際知 香港人仲未放棄

標題問題既話我道歉

樓主屌你老母

你內文有用 但標題垃圾

你覺得班深藍老野會信？
佢地係唔會覺得有問題

我求下和理非們
可唔可以集體提一次去銀行攞錢
試下擠提

今日邊有勇武？手足落單冇人救 幾隻犬就嚇走曬

你試下空管班人停3日
其他人照番工 你睇下股市跌唔跌？

唔洗推post

贏？
你一殺班老野都割啦
佢地唔明得地有幾嬲
佢地個人生只係和平 安定
但佢地都有話事權全世界邊有差佬扮示威者嫁

算吧啦，去到呢個時勢，政府都唔要面架啦，和理非仲有咩用?

收皮啦 分你老母化 最無撚用就係你呢d人講埋d咁既野

721
811

勇武冇撚用你爭取比我呀
你估個個禮拜行兩圈就會理你？
慢慢行到冇人你乜鳩都唔洗爭取喇戇鳩仔

都做咗咁耐文宣
班深藍會睇到我地既野？
地平論呀
佢地只會覺得差佬冇錯

如果佔機場 而差佬唔會清人既
的確最好
但家陣差佬痴線
到時我地再走就好難走
唔可以be water

好呀 但深藍都會覺得係示威者搞事先比人打
要出就出多啲721

3毛嚟，block +上一頁，唔好幫佢推po

建議樓主你都無合埋把口，今晚大家已經好嬲
你要勸都搵另一日啦
同埋你呢套和理非真係已經不合時宜架啦
政府依家擺明唔要面架啦

Ok sor and thx

你老母生你出黎就無用啦

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

咪撚再分化啦，所有野都一環扣一環架

你搞差個市 商家會比壓力政府

睇完內容再講

既然佢地只會覺得差佬冇錯
咁做咩要停勇武
你一時講離地中產 一時講深藍 搬完龍門未

乜撚嘢冇用？？冇佢哋我哋唔會行到今日

你都ON9
分下莊閒啦
中共出一句聲，全部歸邊啦
你唔熟就真係合埋把口啦

示威唔係比政府睇
內容睇完再屌
我道歉好多次個標題
道歉多次 sor

所以人數要多 狗先唔亂黎
請大家幫手做文宣
將運動既力量集結起黎
癱瘓機場

仲可以有中立可言咩

和理非唔係只出去行
而係重點罷工加罷市
你勇武仲可以點升級
當係有鬼既情況下

香港各行各業都係依賴大陸
無大陸人敢黎香港旅遊
都等同罷市啦
洗乜你搞咁多咩罷工罷市
專心撐勇武好過啦

歸邊？
係歸邊林鄭前日一早搵埋外資商會出嚟講啦
點解唔搵呀 係外資都唔支持佢呀

你叫得郁先算啦，雖然係咁，但我樂觀其成

你個標題柒左
但內文ok

示威比世界睇都冇人會嚟幫你喇
台灣太陽花咁撚近你有care 過 幫過手咩
上頭條都係睇完就算架咋
自己香港自己救 靠人幫手咪撚戇鳩

仲有好多咁既人
只係睇tvb
加少少蘋果
就會變所謂中立撚
好多c9 文職都係咁

搬完龍門未
講緊文宣比中產睇係黑警自編自導
你就搬去講深藍

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

香港依家好多大陸人黎咩?
無人黎，開門做生意，無生意
仲傷過你罷工啦
你真係錯曬方向

唔係要有人主動幫
係要keep住出noise比美國係貿易戰多張牌打

其實好多中產721之後都變咗黃

鬼內文咪打撚咗
我地罷買之餘 再少埋大陸人買
就可以令個市差

和理非今次有冇可能夠力大罷工？

你就無撚用

證明你真係好撚天真
全香港最大果班已經係地產商
都歸曬邊
你仲有咩罷工罷市既影響力?
唔好再幻想咁多美好事情啦
殺到埋身架啦

咪講咗只要對中產做好文宣 講大話有人信？
咁你回做咩

Why not both?

少大陸人買，唔撚係因為你罷買呀
係因為勇武抗爭，大陸人驚黎香港呀
你唔好係度搶人地個光環

屌喇 貿易戰未打完 和理非都唔撚行喇
次次都咁清場法 和理非點夠膽玩呀
和理非有和理非可以做嘅野
勇武唔出就真係乜撚都冇
你估唔勇武你日日遊行就會有noise 呀

無勇武 你點知黑警有幾黑?

樓主一係真心膠 一係就三毛假膠

屌你啦

勇武係最有效，但唔係有勇無謀，只識戀戰

立即同所有被捕義士道歉

唔撚搞所有嘢，就最和平啦，又唔洗送頭，係咪想咁？
家陣係示威呀，你就出嚟示弱，你唔係以為個政府會因為和平就會妥協呀？

停乜撚
仲未勇武

頭盔阿

陷家剷又維穩

屌你老母 又割鳩我地

標題打好d

點解無人記得勝利方程式
點解要話人無撚用
就好的不分化呢

態度正確！！！

樓主收皮啦，無勇武犧牲，你點樣激起民憤，從而增加和理非勢力呀？屌你樓主割席分化！你有冇人性呀？

知唔知點解勇武冇用？
後面啲手足反對還手
捱打冇用，點解唔支持前線以武制暴

大家冷靜d，認真思考下，咁多次勇武既結果，政府就係不停讉責，幻想下如果我地再進一步行動，例如炸左個立法會/警局，政府會唔會讓步？係唔會，只會繼續譴責。
政府態度強硬，我地都一樣，有時要企係政府角度諗下，佢地最驚咩？一定唔會係衝擊囉！同埋依嫁警黑合作，我地好難贏！
而且，我地唔想再見到手捉比人拉啦！黑警當示威者係出氣袋，唔想你地再受傷！

其實樓主意思係想話勇武要停一停
因為真係拉左同傷左太多人
應該輪到和理非做返啲野
再咁落去只會愈拉愈多手足嫁啦

核彈都唔割

屌你老母

正皮班撚樣，我屌你地老母

你真係無撚用之中最撚無恥！

但仍然感謝

罷賣！

道歉呀

勇武要升級
文宣要更鋪天蓋地
和理非要再次出動
大家都用一次遊行去call返班和理非出黎

放棄教條主義
各有各做
人地冇屌你和理非 你都唔好屌人勇武

唔係無用 係改善方向

我認為唔係叫停，係要重整戰術

無勇武呢場運動神早輸撚咗

來多次200萬

［人手置頂］9月1日 全港十七區大集會

哈，其實大家咀炮有撚用咩

勇武唔夠齊心唔夠人打，比人捉到on99，眼都爆撚埋，黑警少少後果都無

咁到底仲勇武黎做乜？你咪繼續出去腦充血lo

智取？等你地on99咁比人拉晒之後留番比有腦既人啦

網上兇狠，你上連登留一句屌你老母有春用咩

你老母都就真係冇撚
生咗個分化撚出黎

殺狗未呀

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

ttps://

我地一齊同黑警係地獄見啦

和理非廢過勇武好撚多喎

唔割唔割唔割

個班宜家仲中立嘅同撐警無分別

你咪傻啦
仲和理非？

宣撚到幾時？吓？等外星人制裁政府？

612其實都係和理非為主

你個標題好撚衰，但內文係同意，唔係有勇武我地唔會行到呢一日
但今日的確損失慘重，除非勇武有決心武力再升級，唔係既話再出去硬碰係唔會夠打

你講嘅有用咁最開始邊會有人勇武?

基本上咁先係正路 唔係每次都死衝 先大量文宣宣傳之前的問題加集氣 用和理非證明林鄭失信 再勇武一次清佢袋

呢個post內容寫得好好，除左標題

你個標題好有問題 停止貶低前線

不推文回覆

根本係好多醜野可以講 集中番之前的問題 唔好比佢輕輕帶過 最近運動越來越失焦 集中一次全港大量文宣 每個和理非都出黎派傳單 超過十萬人咁做 全港可以好快宣傳黑警的醜野

建議下週末不要遊行 集合十萬和理非分散全港宣傳 派傳單 貼文宣

的確 要重新諗過應對方法